金鐘地鐵站啲人龍塞到轉唔到車！唔好話冇人！唔好話冇人！

成班死1毛嚇死我咩，好彩一到金鐘又見到人龍塞死哂

出緊

推

爆撚到616咁

圖呢

次次都係咁

無圖係到講野

巴士全部黑衫

吹雞!塞撚爆成條遊行路線

出黎咪見到囉傻閪

五毛四式第二式：失敗主義

（警世）慎防五毛四式

我無野講

不過上次爆到炮台山打後都勁多人，超塞

出緊 索性北角轉

push

咁能遲架

北角都多人呀

現在波斯富街，已企滿人

北角要等兩班先上到

96x巴士全黑衫

維園見，差你一個

推，已經等出發

嚟緊！

大把人係睇情況出黎。圖都冇張仲好意思鬧人

係金鐘轉車唔驚塞人 啲車密過返工時間

港豬, 你地唔配擁有梁天琦

屌 sogo 個邊既人行黎維園啦！

旺角無塞...

維園好吉呀！

多人咪由金鐘中環行返去灣仔囉

勁多人

721!

五大訴求!
1.撤回
2.沒有暴動 只有暴政
3.撤銷示威者控罪
4.追究警方濫權/成立獨立調查委員會
5.我要真普選

港鐵技倆

西鐵多人到仆街

話無人個啲係咪曲線幫我地要緊人

成個時代廣場都係黑衫人啦

好撚多p牌話冇人冇人 屌佢老母

唔好再遲啲

少人係維園唔係無人

可愛，又仆街的香港人。 又遲大到

申利包括我

傻嘅我呢D老嘢出得嚟行起碼五十萬人

大家醒水， 唔咁早出發暴曬
我同老母都遲左個半鐘先出門口

其實係大家慣咗遲啲到 分散吓人群 一日未爭取到民主自決嘅制度 一日都會咁多人出嚟

全部p牌出哂黎話冇人
Block哂佢地就岩

話無人都係分化撚

差你一個

出緊黎

出黎呀

我愛你

我地到左好耐，你班人出黎未？

第8卡有位

sorry...而家爆左了

96x？

大家加油

冇人冇人 搞到我都要出

銅鑼灣太多人紅隧又塞

非5毛，但岩岩金鐘上車，仲少人過平時放工

好撚多人 喺金鐘

建議大家搭去上環或者西環再上港島綫往柴灣方向
會易d上車！！！

金鐘一個站睇唔到分別 幾萬人都已經可以爆 但616係連荔景綫 油塘 葵芳荃灣果D都爆 利申非三毛只係講事實

大家努力，香港人，加油！

好多人

見親一毛話冇人，應該即block

油塘站勁多人 心思思嘅你哋都落嚟一齊散步

下站到

71個次已經知咩事
6161太多人所以多咗人早到/遲到
所以人流冇咁集中一個時間

但係多你一個都好多
所以唔好理多人定小人
出黎啦

下次遮一遮其他人個樣先

幫手推

金鐘轉車請考慮車頭車尾上車

收皮啦
你就睇情況出
五毛涼冷氣打飛機啦

我唔會次次都期待200萬，就算得返我一個我都會出嚟，因為不平則鳴呢個係我職責

many ppl in cwb!

come!

從來都相信香港人！

金鐘出左等幾班都上唔到, 最後去左西營盤轉車

Push

點會沒人

香港差你一個

屯門961都多黑衫！

好撚多一毛

去中環轉車！！！
中環少人上車！！！

喺希慎等咗成粒鐘都未行到一步

灣仔過黎中

721

其實係大家係晏啲到 唔係唔到
等龍頭出發先到

好撚多人喎個站 上唔到車

老銅sogo出啦 好多人

就到

16:00 From MTR Service Update

大家去中環轉會好d

彌敦道超塞

感覺6 16

已經塞爆咗六條行車線

比你地fake哂中環多人到

大把人

吊，究竟邊個站少人...

根本啲人已經唔理9你邊度起步，毅進制9噏既結果，令到市民唔會再聽你支笛，咩計人數咩維園好緊要。你9計市民自然唔再理，以後仲難估，街頭可能係示威者街尾又可能係示威者，又或者兩邊都唔係，自己捉蟲入屎忽

無你老母啊

好撚多人

香港人好醒，咁撚熱個個係cwb等龍頭，邊個同你係維園暴哂

黎緊，我拉隊黎緊

香港人真係有遲到傾向！

香港站去中環站已有人潮，中環等車人龍長到hihi

多人到扑街

sogo內街

屌多人到

夜少少出咋 無你老味人咩

即時情況金鐘企滿咗半個月台

排撚到對面月台同我講無人?

岩到銅鑼灣，行經金鐘唔覺得太迫，相比之前根本唔算啲咩，好處就係冇甘塞銅鑼灣就塞

中途加入
唔再由維園等

怡和街卡咗

淨係識做人
屌你老母

天后都多人到仆街出閘

依家金鐘站月台超超超多人排隊上車中

自己香港自己救

真係冇人，少你一個

成架巴士黑衫，係大埔岀緊
好多人簡遲岀就係想保留體力留守耐啲

仲有好多人係金鐘等車

有冇人一齊叫啲人揹個袋係前面？可以上多啲人

再多啲 屌你老母

銅鑼灣塞咩？？？？？
行到鼎泰豐停咗

食埋個飯就出

要出既一定出，使睇人多定人少

up

屌那星大家要小心！
真果啲應該係咁

行緊嘅帶番口罩 小心啲呀

係金鐘等咗好耐喎 邊個話冇人

中環都爆曬曬

遲到係例牌
青衣地鐵 一車車黑衣人車緊出黎

香港人遲到係跟我地個仆街老母學咖

識轉一定係鰂魚涌轉

逼爆金鐘

依家咩站落車好?
龍頭好似行完

係咪唔停銅鑼灣？想去商場廁所換衫

唔係話銅鑼灣好d咩?做乜咁聽話人地話灣仔就灣仔

金鐘根本好難上
因為中環已經逼爆

ppp

721
伯伯絕食咁老都出黎為下一代你班毒撚抗爭，你班毒撚喺屋企做乜拎嘢，毒撚打J打死，仆街死

721
伯伯絕食咁老都出黎為下一代你班毒撚抗爭，你班毒撚喺屋企做乜拎嘢，打J打死佢仆街

721
維園見

721
維園見

721
維園見

有人冒警你扮警察冇委任證涉嫌傷人藏有攻擊性武器我地行使公民逮捕權

一樣